湯唯定係林嘉欣

睇返月滿軒尼斯嘅湯唯
同男人四十，戀人絮語嘅林嘉欣
好難揀
某程度喺戲外覺得佢地係差唔多類型
都係氣質斯文同有內涵，唔係sell young
不過男人四十入面扮學生妹真係後無來者
月滿軒尼斯嘅湯唯有啲鄰家女孩
兩者都帶點任性

圖

二十年前林嘉欣就正

湯唯粒lin......不了

林嘉欣依家仲係好正wor

林嘉欣 for sure

已變肥西

唔使諗 一定林嘉欣

林嘉欣贏晒啦

巴打食開骨感系?

兩個都唔算真係靚女

湯唯

林嘉欣

狀元救老母，時間啱啱好

痴撚線林嘉欣邊有得輸

但係湯唯做月滿軒尼斯嗰時

內在有故事有自己憂慮，收收埋埋
外表扮cool，但係哄到佢笑嗰時又忍唔住笑，，又唔想俾你知佢笑，少少白癡嘅感覺，心底裡其實簡簡單單
係好女朋友必備嘅

利申 林嘉欣fans

我揀鍾嘉欣

有冇巴打有月滿軒尼斯link

咁點先算靚女

除左歲月
冇野阻止到我十年前評定世界第一靚女係林嘉欣

中學到而家都覺得林嘉欣好撚正

見到真人再講啦

我女神林嘉欣咁多年都睇唔厭囉

湯湯

林家欣老了

點解咁都有得比?

嘉欣BB無得輸